鰂魚涌 蝦肉麵店 食物中毒可以去邊投訴？

我食完之後就中曬食物中毒症狀，可以去邊投訴 驗下佢d野，好辛苦

搞黃店 拉

咁你去買多幾碗，佢請左個蝗蟲做收銀

615黑衫白絲帶